const defaultQuestions = [
    {
      question: "12小時制的AM9點，用24小時制表示是幾點？",
      options: ["9:00", "21:00", "09:00", "12:00"],
      answer: 2
    },
    {
        question: "12小時制的PM3點，用24小時制表示是幾點？",
        options: ["3:00", "15:00", "03:00", "12:00"],
        answer: 1
    },
    {
        question: "24小時制的18:30，用12小時制表示是幾點？",
        options: ["AM6點30分", "PM6點30分", "AM18點30分", "PM8點30分"],
        answer: 1
    },
    {
        question: "24小時制的08:15，用12小時制表示是幾點？",
        options: ["AM8點15分", "PM8點15分", "PM8點15分", "AM12點15分"],
        answer: 0
    },
    {
        question: "1小時等於幾分鐘？",
        options: ["30分鐘", "60分鐘", "100分鐘", "24分鐘"],
        answer: 1
    },
    {
        question: "1分鐘等於幾秒鐘？",
        options: ["100秒", "10秒", "60秒", "30秒"],
        answer: 2
    },
    {
        question: "1天等於幾小時？",
        options: ["12小時", "24小時", "60小時", "48小時"],
        answer: 1
    },
    {
        question: "120分鐘等於幾小時？",
        options: ["1小時", "1.5小時", "2小時", "0.9小時"],
        answer: 2
    },
    {
        question: "2小時等於幾分鐘？",
        options: ["150分鐘", "180分鐘", "120分鐘", "200分鐘"],
        answer: 2
    },
    {
        question: "24小時制的00:00，用12小時制表示是幾點？",
        options: ["凌晨12點整", "上午12點整", "中午12點整", "晚上0點整"],
        answer: 0
    },
    {
        question: "12小時制的中午12點，用24小時制表示是幾點？",
        options: ["00:00", "12:00", "24:00", "20:00"],
        answer: 1
    },
    {
        question: "100公尺短跑，我的成績是15(   )，括號內要填什麼？",
        options: ["日", "小時", "分鐘", "秒鐘"],
        answer: 3
    },
    {
        question: "120秒等於幾分鐘？",
        options: ["1分鐘", "2分鐘", "15分鐘", "25分鐘"],
        answer: 1
    },
    {
        question: "我每天上學8（   ），括號內要填什麼？",
        options: ["秒鐘", "分鐘", "小時", "日"],
        answer: 2
    },
    {
        question: "24小時制的13:45，用12小時制表示是幾點？",
        options: ["上午1點45分", "下午1點45分", "上午13點45分", "晚上1點45分"],
        answer: 1
    },
    {
        question: "12小時制的晚上11點，用24小時制表示是幾點？",
        options: ["11:00", "23:00", "21:00", "00:00"],
        answer: 1
    },
    {
        question: "我每天回家可以看電視120（   ），括號內要填什麼？",
        options: ["秒鐘", "分鐘", "小時", "日"],
        answer: 1
    },
    {
        question: "2分鐘等於幾秒？",
        options: ["200秒", "120秒", "180秒", "150秒"],
        answer: 1
    },
    {
        question: "24小時制的22:15，用12小時制表示是幾點？",
        options: ["上午10點15分", "下午10點15分", "晚上10點15分", "上午22點15分"],
        answer: 1
    },
    {
        question: "4月有３０(   )，括號內要填什麼？",
        options: ["秒鐘", "分鐘", "小時", "日"],
        answer: 3
    }
];

module.exports = defaultQuestions;